[1q題]秒到我先算啦

餐廳有位 猜一地方名
秒到我抄哂全post所有username
三頁後開估

禮賓府

邊個負皮又唔出聲

無人餐館此Po已完

連登仔來吧

我係咪開錯台

吊你 美孚囉 未full

屌！竟然有人秒到！

抄完好彩冇乜人